隻game搵咁多明星賣廣告 洗唔洗1m?

古仔同城城都算 連山雞哥都請到

呢d game搵好多錢 係支那
大把支那土豪掉幾m玩呢d驚

呢隻game 貼吧d人話洗黑錢 所以先請到咁多大粒星

俾錢賣廣告都唔整靚啲隻Game
但又真係有人玩

咁核突嗰啲九成都似係

我睇過幾段 d口形完全唔岩 都唔知邊度cut 出黎

似足十年前d網頁驚

成日覺得係deep fake整出黎

不過客觀講
呢d 舊式online game真係好玩

係
柒到似fake

成龍李連杰都有
疊水到

not only RMB i think...

支那味好重

騰訊升咁多你話呢d game搵唔搵到錢了

係唔係攤挽懶月？

no

城城d頭髮

on9玩家嘅錢>>>>>>>>請代言人嘅錢>>>>>>>>>>>>>>>>研發隻驚嘅錢

trillions a year

間公司咁有錢

開間公司, 整隻垃圾驚出黎, 俾1億出黎請明星賣廣告
自己左手課右手10億, 公司營收10億, 廣告開支1億
扣除其他支出, 營利8億左右, 再交2億稅
11億黑錢洗到有6億見得光, 都算係咁

屌隻game柒撚到

其實你地話佢唔整靚隻game
係特登
傳奇係以前大陸好紅
佢就係要特登整到咁，令d老屎忽有回憶